（暗黑兵法）主動反過來投訴某些人校園欺凌！

現在政府吹到咁大，說什麼零容忍，不如開學後先發制人，一般同學主動投訴被某職業子女欺凌！

警察又向子女派發防狼器，就是說所有學生都可以用防狼器。Why not 一般學生每人一個防狼器作警報，警示其他學生不要走近?

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

唔好傻啦，校監，校長，老師都係警犬嘅人，投訴只會自投羅網